811塞林木（福建話𨳒老母）共和國國慶酒會

今日發左一個好奇怪既夢

夢入邊見到一大班福建黎既支那人 大概將會有15架旅遊巴咁多

分別住暫時住係 北角匯 北角海逸 喜來登, 會住3日

雖然佢地一身輕便裝備入住 但夢入邊見到好多金屬長形物體放左係英皇道395號入邊

響某地區同鄉會既單位入邊.

夢入邊班大陸仔有個大台--> (好似係)

夢入邊其中一個小頭目 --> 香港晉江同鄉會有限公司 (如有雷同 實屬巧合)
地址: 北角
電話: 2570 7577

點解呢班友咁猖狂?? -->

因為香港好多福建人
同埋大部份福建佬都係組織入面
佢地係建制票倉 恃住有呀爺撐腰 做野係非常明目張膽

以係下夢遊果陣有其他夢遊朋友SEND過黎既資料

夢入面見到班友極奇兇悍 似原始動物，不會廣東話，只懂閩南話。沒有足夠裝備既正義之士請不要上前線，而且切記不要獨自行動 呢班山蕃唔會同你客氣

Be water my friend,佢哋打完就返福建，千萬不要硬碰，如想止戰，大家一齊起這些福建同鄉會會長的底，以戰止戰，不戰而屈人之兵，不希望有任何一個同行的人受傷流血，抗爭的路非常漫長，我們一起走下去！

香港人，加油！

逢日。五。罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

push

傳聞北角呢幾間酒店
凌晨三點半響警鐘做火警演習

堅

cls